支持捉鬼黨捉左膠出黎比手足處理

一物治一物